[求助] 防火牆設定問題

最近部notebook唔知點解開唔到防火牆，有無人知點解決

找MS解決